{
    "{{count}} contacts in common": "{{count}}个共同好友",
    "{{count}} contacts": "{{count}}个好友",
    "You received a contact request.": "你收到一条好友申请。",
    "Yes, revoke request": "是的，撤回申请",
    "Yes, remove contact": "是，删除此好友",
    "Yes, decline request": "是，拒绝此申请",
    "Wait a moment…": "等一等…",
    "Since {{created, MMM D, YYYY}}": "自从 {{created, MMM D, YYYY}}",
    "Search contacts": "查找好友",
    "Revoke contact request?": "要撤回好友申请吗？",
    "Revoke Request": "撤回申请",
    "Requested {{created, MMM D, YYYY}}": "已申请 {{created, MMM D, YYYY}}",
    "Remove contact?": "删除好友？",
    "No contacts yet.": "暂无好友。",
    "Lives in <2>{{locationLiving}}</2>": "生活在 <2>{{locationLiving}}</2>",
    "From <2>{{locationFrom}}</2>": "来自<2>{{locationFrom}}</2>",
    "Decline contact request?": "要拒绝好友申请吗？",
    "Decline Request": "拒绝申请",
    "Contact request sent and pending.": "好友请求已发送，请等待回复。",
    "Connected since {{created, MMM D, YYYY}}": "于{{created, MMM D, YYYY}}加为好友",
    "(additional {{count}} pending)": "（其余{{count}}条待定）",
    "Confirm Request": "确认申请",
    "Cancel": "取消"
}
